依家香港地開補習社仲有無得做

如題

感覺生意係幾難做

冇啦
想當年末代ce果時幾誇張

出生率低、個個父母都落重注，俾我會攪high-end路線

公開試得返一個 唔係好有料都好難撈得耐
利申有諗過開間補DSE

只要香港教育制度一日都係咁濕鳩，一日都有得做

睇youtube

做新界區多新移民嘅就有機會
不過睇你小學定中學
小學就變湊仔班

地踎商場果啲都得，老豆老母唔食飯都要比錢個仔去補習，唔識面對現實

叫個仔女唔好讀書快D出嚟搵錢就好？

冇得做

搞緊 開左一年半 幾好 不過用好多時間

大概幾多學生到？主打小學？

大概40人 一星期入面 星期二 五 吉哂

你唔係做會計既咩

係 有咩衝突

你個80後故事幾時講完？

巴打有睇 好感動。唔寫了 唔想再引起罵戰 同埋出文好累

係到回下post好似好d。

我覺得同時打工同開鋪好難兼顧到

補小學嘅話應該有得做，依家D小學生個個都要補習老師教先識做功課